求生物專家解答，人有冇可能生畜牲？

(忽發奇想)如果同時將牛既精子同卵子放入女人子宮，有冇可能成功着床生隻牛出尼？

咁陀牛b果陣老母要唔要食草

冇，女人子宮唔夠大

有機會受到精，但子宮唔夠大
做基因改造研究有時需要用將動物受精卵帶去另一國家，為左唔想佢雪住 (會增加死的機會)
會將佢植入兔仔子宮，之後當普通動物咁托運
幾十個鐘內的，咩動物都ok，但長時間就唔得

子宮唔夠大，但會唔會成倒胎？

尺寸上都受唔起咁大個胎盤，點成形呀

利申：真生物白痴

因為印象中卵子受精會進行分裂，錦係唔係就係因為子宮Size 唔夠大，所以唔分裂？定係照分裂但係着唔倒床？定係有其他狀況？

每種動物既染色體都唔同
所以係唔得

特別既情況
如 馬 驢 基因相似
但佢地所生既 騾 因染色體小左條
所以係冇辦法生下一代

樓主應該係話直接將動物受精卵放入去，唔係人同動物嘅精卵結合

咁黑猩猩受精卵又有冇機會

異形